［極重要］SET價100-300,做足防守,唔好比對家出棍+封買貨令我地今個星期既努力白費

Quoted from another巴打:

推

GME地球聯合軍的星期五事態預告

幫手推多下

推上reddit 啦，連登仔邊夠力守

.

睇唔透, 個個SH 無人炒上去點守

Wsb個subreddit我唔夠karma開po
唔知點先儲到karma

Tui

屌
班wsb真係要多謝連登仔
一路睇post，大把人唔知咩事就買

好撚正

我買正股，你買call你既事啦

Quote from another巴:
收市前個價越高越好
之後d人就會行權 就會再爆上去
但睇落今日比人收市連棍 冇仇報都似

Set唔到太低

個個諗住free money

ib 可以

對家左右手蝕錢壓低價位,我地係某個價位買曬就=可以守到價位,但人地一定好多貨射落黎,所以靠個別既人SET大單守住都係唔穩,會好易穿

講到明係strong hold,set低左米比人收貨囉

其實你買權，就算結算價係$100，隻股跌到$10，你都有權用$100 買標價$10的股

佢意思係接貨

如果收巿前320以上
320以下嘅call有權轉股
到時券商要俾股出嚟
券商無股就要問HF還股
明解未？
明點解而家要守320未？

push

咁320以上買嘅股點

其實去到最尾一定係要人血肉牆城先頂爆佢 個城牆夠唔夠厚咪睇d人call可唔可以自己接返貨始終難保有人唔strong hold 所以唔可以話d call唔關事 我覺得可以唔鍾意d人拎call黎leverage玩差價 但唔係講到話玩call就你事咁囉

american style option should can be 行權 any time?

not necessary after market?

REDDIT佢地知點做,唔洗我地教

學樓主套理論, 320以上聽日可以睇定樓
睇定樓跳

我都正股only, 要多d人掛單100-300買貨幫手set下防守

你而家行都得

冇CALL都唔會爆得起

班友仔

佢地根本唔知自己做緊咩,明明咁多日可以慢慢睇,慢慢研究

個個Sh 佢只有左手交右手 但噤做佢會哂好多錢 佢琴日出狗招 噤做係寧願嘥錢都要跌個價落黎等你驚 放左佢比佢入貨 明唔明 仲知做人定做狗你自己諗

但佢地冇得買貨

係RH冇姐,佢地有其他券商,已經見到佢地SET左萬幾股$420等買貨,到位就會拉上去

鬼叫咁大班人淨係講sh就贏
不嬲跟風買都係大多數㗎啦

既然係跟風既話,我有曬簡單既解釋又點解冇咩人去理,根本係大部分人都覺得有人做架啦,我出左自己SH份力就夠,出多D會蝕底

拖到最後半個鐘就有fake news +大棍大棍跌溶啦

防守啊

現實的確係咁
根本冇咁多人真係想打爆班賤種大鱷
都係想要free money咋嘛
你哋有人做統籌 我就出咗一分力㗎啦

價已set，其他貨已沽
投入3份之1身家

點解我會叫大家SET100-300,因為就算今日跌到幾多,只要大家SH,星期一都會上返黎,例如今日唔好彩落左150蚊,咁你有買到,星期一都會彈返上黎,其實都係有賺,至於SET 320,SET 320當然係最好,但對個人都係好大既損傷,溝得太高,所以我先叫大家做我地有可能做到既事